{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069398",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "리치몬드 과자점 성산본점"
    },
    "text": "1979年グォンサンボム製菓名将の手で生まれ、現在は彼の息子のクォン・ヒョンジュンシェフが運営をしている菓子店だ。良い材料を利用して、流行よりは伝統と基本に立脚した製品を作り出すところで、現在は、麻浦区城洞本店が運営となっている。メニューは1980年代から作って販売し始めた夜、食パンと、90年代、弘益大で旋風的な人気を博したシュークリーム、最近のオン/オフラインで、顧客たちのたくさんの愛を受けているバムパイがある。その他の思い出のわだかまりパン、クリームパン、小豆、ドーナツなどがあり、ドイツ式のライ麦パンとフランス伝統お菓子までも接することができる多彩なところだ。本カフェは需要美食会(シュークリーム)に出演したカフェです。運営時間は火曜日が、定期休業であり、残りの曜日は08:00~21:00まで飲料の締め切りは20時50分までだ。多様なメニューも提供されており、バムパは3,500ウォン、シュークリームは3,300ウォン、夜食パンは9,800ウォンなどで価格が設定されている。その他にも様々な製品とケーキが販売されているが、価格は、製品ごとに異なる。ライ麦、ジャガイモのパンは9,300ウォン、クィノアのクランベリーは8,800ウォン、フランスパンは5,500ウォンなどで販売されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この菓子店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "この菓子店は1979年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "菓子店の運営は誰がしていますか？",
            "answer": "菓子店の運営はクォン・ヒョンジュンシェフがしています。"
        },
        {
            "question": "菓子店のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "菓子店のメニューには食パン、シュークリーム、バムパイなどがあります。"
        },
        {
            "question": "菓子店の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "菓子店の定休日は火曜日です。"
        },
        {
            "question": "菓子店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "菓子店の営業時間は08:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "バムパイの価格はいくらですか？",
            "answer": "バムパイの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シュークリームの価格はいくらですか？",
            "answer": "シュークリームの価格は3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "夜食パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "夜食パンの価格は9,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他に何かおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "他にもライ麦パン、ジャガイモのパン、クィノアのクランベリーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この菓子店で何か特別なイベントはありますか？",
            "answer": "特別なイベントについては情報がありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 309
    }
}